得罪講句 屯門欣田邨個d撚樣正仆街含家產

屌你老母兆康苑居屋都係私人地方
封路唔比你班蝗行洗唔洗問你地呀？
日嘈夜嘈咁想通兆康苑行去西錢站咪搬過嚟囉

欣田全邨都蝗

大致認同，欣田邨居民搭西鐵，99.99%經兆康苑。當一班人日以繼夜途徑自己屋苑嘅私人範圍，係困擾嘅

以前行落街好寧靜，佢地嚟左之後多左勁多人
全撚部講普通話既，又食住煙咁行
仲要話我地屈佢地，屌佢老母係到住咗咁耐，又會唔清楚以前無人行住食煙囉

連小學生行過都係講普通話架屌

好笑在兆康個區議會巫成峰係民建聯，支持封路。
欣田又有個民建聯賴嘉汶想選，姓賴果個宜家兩邊不是人。

以前最多係村屋嘅人行經兆康苑，但而家成個欣田邨都經，出九龍又唔識搭67系

夾定咪得，兆康封咗唔俾閒人入，之後67m總站嗰度起橋/過路處去西鐵站

然後有條實政圓桌既死肥佬黃梓雋想插旗
日日係到擺街站叫人簽名反對兆康封路
都痴撚線，我屋企要做乜關班公屋撚咩事

而家有路呀，班大帝又話無上蓋又話危險
那星叫西鐵直接起個岀口過去啦

黃梓雋日日都出黎企，欣田又多蝗，應該好大機會選到。

姓賴個個知道私人地方封路無可能反對d咩
黃梓雋又夠柒夠厚面皮，班蝗咪滿意佢

姓賴個個應該知道自己選唔到，喱期都唔見人。
黃梓雋都知無得反對架，做下樣，啲欣田選民咪會投佢

SHK遲D個盤係咩位置.

睇圖欣田兜個圈去都唔係好遠 已經好過好多樓. 咁都懶

其實佢地只係行多兩步路，而家日日屌兆康苑自私
又話封公家地，私人地方都叫公家

而家封咗兩個重災區岀入口叫好小小
但日日比班撚樣屌，又想擒鐵絲網出去

私家路關佢地撚事？ btw想知封邊度？

我就係紫田人
本來有條班馬線係三四期停車場，而家起天橋取消咗都算
封埋路都唔知點行，條天橋都變廢物
欣田班友累人累物

封邱子田個邊岀入口，另外仲有兩到，唔記得座數

惡到仆街，佢地班pk住公屋就係公家地，人地居屋係私人地嚟

其實一定封唔到...
因為3、4期兆順個停車場點都要俾車出返五柳路，而且鐵路站去兆康商場又係好難封，一封嘅話，基本上兆康嘅商戶就攬炒。（雖則我一直都想嗰三間茶記執）

利申：住兆康

sorry紫田人
其實我地一直都無介意你地通過嚟
係個班蝗真係太擾民

除非調返轉封兆康入商場個位啦

停車場個位搞唔到啦
係想佢地盡量小d影響姐

係fb睇到欣田個page狂鬧 又話兆康苑d人狗眼看人低共產國家既人無私人屋苑既概念？又話咩兆康d人咪行過去佢地個邊乜乜乜

嶺南屋苑住戶，食緊花生

班蝗仲串過馬撚
成班垃圾 以為老奉咁走入黎戇鳩鳩

佢地個page d人既思維直頭好似生蕃咁

欣田勁撚多垃圾蝗

新落成屋邨基本上都係比晒新移民

睇到佢地d留言，我以為自己都係住緊公屋

屌佢老味，睇d名同簡體字，以為返咗大陸

過兆康個設計又係膠，本身冇嘢圍住，睇下澤豐/富健，雖然都俾外人入，但本身有圍欄，只要一封出入口就做到私人格局

主要幹道私人屋苑私家路黎架嘛
報警話有人封路囉

返工見到佢比兆康街坊屌起牆

其實兆康咁多年都係自己養自己
街坊都慣咗出新虛個邊買嘢
佢地堂自己救世主打救兆康

個個都想屌柒佢
日日係到搞事玩分化

我都係富泰果邊 完全唔知有D咁既事

support

唔知唔岀奇，從來都無咩人理我地呢邊

住公屋仲咁串
比班蝗自出自入又屙屎又周圍撩鼻屎吐口水整到烏煙瘴氣

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

屌真係講出心聲

最撚on9係乜都鬧 竟然鬧話西鐵輕鐵比晒兆康 有無搞錯
兆康係度幾多年 你欣田又幾耐呀
天水圍個天佑苑都係起晒閘 廢事其他人貪方便行出行入啦
兆康私人屋苑起撚晒圍牆都唔鳩關佢欣田事 相反欣田係公共屋邨我鐘意行入黎咪黎 佢地D鋪頭不知幾想人地行過去消費啦
嘈個班真係典型垃圾蝗蟲 後尾先黎到就屌本身既人有哩樣個樣 又要侵犯
兆康友真係要加油咪撚比隻禮義廉連任 佢當選就仆街 到時實同欣田個件緊密合作

欣田班蝗

忍個班撚樣好耐講啲野都無撚有腦
仲以為兆康啲人係30幾年前10幾萬入嘅居屋
私人買賣私人地方嚟架屌

貪得無厭嘅蝗

起欣田果時，收咗半條紫田村，我地已經不滿欣田啦
暫時只要唔封三四期停車場同麒麟站果邊條路，紫田麒麟都無影響

欣田我地交稅起，佢地當自己買咗咁，收入場費

成班蝗瘋婦交千鳩幾兩千銀租係度扮大袋你租架咋，當自己比五百萬買撚左咩。

本身仲打算睇兆康，依家不了

有新公屋落成果啲附近真係不了
十幾年前班蝗婦都無咁大口氣
而家果啲好似香港人欠撚左佢咁
下次隔離係私樓唔知會唔會要求人地開埋個會所比佢地用

以前附近返學，有一次行過入去，得街坊。估唔到成班仆街當公家路行。頂你，不如你叫有閘嘅私家樓開比你入去散步

的確想將佢地趕盡殺絕，因為太撚串
但又唔想影響到你地

佢地話無欣田 兆康只係死城

兆康只會升唔會跌

欣田邨居民：你唔鍾意我地行入來咪搬走囉，有咩理由唔俾我地行入去？

係商戶角度黎講更係旺嘅場好
係住戶黎講邊個想屋企樓下街市咁
又有一堆蝗婦坐係度大大聲講野

條友話有本事唔好入欣田咁似d藍絲咩有本事唔好報警求警察幫，完全係偷換概念

周邊都要搬走，成個兆康都係佢地蝗國

間文具舖係到咁多年就知佢未驚過

蝗蟲去到邊都當自己係主角，之前新聞話有蝗蟲去日本，屌個便利店店員唔講普通話

就係呢條撚樣黃梓雋日日擺街站叫私人地方開路比蝗行

屌晒呢班撚樣，成班都痴撚線

就好似班黑警笑消防員打排球
其實暗地裡羨慕，但又無能力改變
唯有搵野笑人

欣田果件女千萬唔好俾佢選到，我識佢,為左錢走去入dab

清垃圾都要領功？！

好似轉左老細 以前個老闆娘搬左去盈豐

不過果三間餐廳日撚日都旺到仆街

欣田村個格局係幾靚, 果時成日都諗點解要起得咁靚比啲大陸閪同南亞人, 好似上水祥龍圍咁

比錢買公屋附近真係慘過食屎
又多大陸閪 最慘係多廢老
d公屋污糟到
依家拎返自己條路都要比人屌

果時都有諗過買兆康
但budget唔夠冇入
世界從來係唔公平架啦！點解？
欣田d人俾2000幾蚊租就可以住到近鐵全新樓
基本設備齊全，執少少就可以住(但好多人有錢豪裝喎)
兆康苑呢？幾百萬買層分分鐘老過自己既樓
仲要駛幾十萬大裝先可以叫做住得下人
咁梗係有分別

佢地講到公屋範圍都係私家地先好笑

住兆康大，其實朝早返工夜晚放工欣田居民對我無乜影響，但呢班刁民對社區或者香港付出過什麼？憑什麼有這麼多要求？

欣田仲有兩期。到時仲多

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

三四期居民表示未封之前朝朝岀門口多人到過關咁撚樣

一般蝗族心態
自卑到
心入面只有憎恨 恨你有乜 憎你有乜
要全世界同佢一樣咁慘

兆康苑係到30幾年，個班公屋蝗先入咗嚟1年
而家仲要好似大帝咁

賴以加長期響巫個辦事處涼冷氣，欣田果邊佢都打定輸數

不過兆康真係無野好選，俾返個陳樹英你仲慘

都幾難食

之後居屋就反而係公家地

最撚好笑係班人成日響fb話自己封返欣田，唔俾其他人入去，自己用腦諗下自己住果度係咩地方先啦，你地果d就真係政府野啦，兆康30幾年，二手交易活躍，9成單位都補晒地價，紫田仲係爛地有牛果時已經轉左私人管理，有咩事都要業主自己搞。

自己俾個市價3成都無既所謂「租金」就當自己天上人，全世界佢地大晒

想講好耐，兆康苑已經好多人係私人買賣市場真金白銀幾百萬買返黎，成班仲以為我地食政府福利，痴撚線

欣田蝗仆街啦，撐兆康

兆康商場封唔封都攬炒啦

係睇低你班蝗，吹咩

圓圓，圓佢老母

班蝗來唔來都係咁

支持兆康

啱呀，咁多年都係咁架啦

支持

個爛鬼街市廢左噤多年，我老母都慣左出新墟買好耐

多謝各位屯門人無忘記兆康
btw今晚八點兆康西鐵站下面
[size=5]]兆康居民搞放映會[/size=5

死肥佬其實知道做唔到咩，但特登搞分化簽名等欣田人覺得佢做到野

欣田唔係會放開選咩？

我老母都係，班蝗以為自己個街市仔好撚巴閉

放開選？

分開

喺邊到可以知道呢啲消息

係分開，佢地新選區
個個都想去插旗

兆康fb group有share

八十年代情懷，班蝗識尻咩，可能班蝗鄕下個商場仲靚過兆康。

咁狗也不屌，咪撚行啦支那犬

係咪堅搞？聲討欣田蝗

未去過欣田，班蝗有街市？

放映會播鏗鏘集
而家係欣田聲討緊我地

豆潤街市

放映會係for以加既抗爭，欣田既野唔好響放映會搞

睇撚完欣田個fb，屌！全部蝗加殘障字

兆康苑居民好慘

屌，咁班蝗咪留喺欣田，咪撚出新墟

其實我係欣田住，一家四口等左12年，土生土長香港人
但我都好讚成封左佢唔俾欣田d人行，公家私家唔識分就返大陸。
欣田個街市狗都唔屌啦，係班生番當寶咋
仲有個條死肥仔日日起711出面9up，星期六日搞活動，清下垃圾桶d蝗就好buy

遲D市中心置樂屋有大型公屋起，到時男盜女娼

人地私人地方，你公屋係公家地方，明唔撚明？咁巴閉自己買私樓囉

講多d，上年已經入左伙
兩老用哂積蓄去買家俬
而家地都未鋪訓著先

正常人行真係無問題，但個班蝗真係好滋擾

原來欣田有萬寧

前幾日落樓買野
喺兆康商場出面見到有隻蝗蟲大叔喺到擺檔賣頭髮用品
仲有上兩個星期 夜晚看間變撚左大陸人 廣東話都唔識

報食環拉尻佢，影個夜更訓教相

之前試過朝早落街，有兩個小學生係欣田行過黎
一開口用普通話講野架屌

而家道道都係咁

依家夜晚好撚多人想散下步靜下都唔得

紫田人不嬲本土 好有質素
同兆康苑fd底
而家因為班蝗累到紫田人

果檔野其實係咪俾租管理處擺檔？明明以前都無，係今年新年突然出現，之前一直都係得生果檔響街市推左出黎

公屋蝗

完美展示何謂喧賓奪主

唔係 嗰日見到就咁有堆野喺到 個阿叔就咁企喺隔離 之後都冇見過

而家欣田係覺得兆康紫田都要多謝佢地帶咗生氣嚟呢到

「生氣」有兩種意思

係欣田班蝗，我都識好多本土排左十年既屯門人住欣田，佢地都成日屌鳩班蝗，整到條走廊垃圾崗一樣

聚康友表示行過嚟支持
一早睇唔過眼欣田班蝗

兆康連儂場上線

完全係蝗嘅心態
没有我们搬进欣田，你们早就完蛋了！

睬佢地都戇鳩啦，成條蝗蟲邨嚟，仆你個街，有燈位過路唔撚行，有天橋唔撚用，係都要係停車場個燈位行過馬路！ 人地私人地方唔比你行好撚出奇呀！仆你個街，差唔多成條邨講普通話嘅，睇撚到都火！
利申：親戚住後面紫田村村屋，深受其害。

人地話條橋唔方便，屌我地要佢地行停車場好危險
仆街啦叫佢地，自己有正常路唔撚行

當有人講得出交千幾蚊租金係代表出糧比我嘅時候
我就知欣田不得了

利申：係欣田返工嘅打工仔

可睇對面疊茵

你意思係？

個燈位過馬路重要朝朝都有人衝燈，仆你個街，你唔要命唔撚緊要，你老母唔好害鳩揸車嗰個！朝朝揸車經過都好撚火！唔撚識睇燈過馬路就返大陸啦！
好彩依家唔使行嗰邊。

睇到依個po 去fb gp睇過下
都係有d唔明
兆康苑係封曬全屋苑 只留要拍卡入既閘口 同停車場出入口？ 封埋屋苑入面d 設施店舖？

利申 純好奇 唔係住欣天兆康 住屯門 但少去兆康

就黎到9月開學，三四期撚表示又可以日日睇動物大遷徙

撇除垃圾欣田村，其實兆康真係幾好住，交通四通八達又方便
係依家冇以前咁清靜啫

而家係封左兩個最接近欣田既路口，都仲有兩個路口可以自由出入

只封幾邊岀入口減少人流，停車場個邊岀入口同外邊新路仍然行到去西鐵站，兆康苑無裝拍卡閘門

想清靜住「一. 二期」果邊就OK，欣田班蝗唔行過果邊

我係1，2嗰邊真係無咁清楚，但佢地影響到街坊就絕對支持封路

Push

邊個位？輕鐵站定大水池？今晚食完飯想落街散下步

西鐵站下面單車徑呀

但一二期再舊啲
同埋老實講，住兆順高層都唔嘈得去邊。
只係之前賠錢單野，同埋欣田某啲人嘅口吻太仆街先搞到咁對立拎哂上枱面嘈啫

我住係泳池區
好好好偶爾都會行去兆麟入面食大快活
知道居屋劃個塊地都幾大 入面有唔少商舖

封左人地路 其實都幾唔方便下
堆商舖開立都應該係該區內共同share

當然 起乜都好 絕對係你地應有既權利

其實兆康個幾間商舖咁多年嚟都係得兆康苑居民同紫田村居民幫襯，商舖係咁介意無外來客嘅話佢地應該唔會係到咁多年

純粹作為屯門人八卦既心態討論 有錯隨意指正

因為我住個到 屋苑範圍內係無商場同店舖既所以無依個經驗

問題就係咁，我地都慣咗要買嘢岀返屯門買
欣田就覺得佢地開咗我地就多咗選擇
其實住咗咁多年咩都慣，真係唔好當自己係救星

欣田有屋村商場？
近年d屋村商場都算搞得唔錯 叫有d野食下
例如最近我既安定商場
都叫有間m記 譚仔 幾間味道ok既食店（如果你有去過泳池區就知個到乜柒都無得食）

公屋有d地舖商店

兆康居民加油 兆康個open area 設計 係好難封得晒， 欣田 個位 3 4 期公園一定日日比人中出

p.a.以前住左十幾年兆康

欣田邨冇人講廣東話

利申先
我係欣田居民但係我都覺得封苑無可厚非
一開始唔知會封苑，直至工程開始先知乜事
起初幾日會躁底覺得麻煩咗
但係見到班蝗蟲仔成日喺龜池嘈喧巴閉
諗深一層都表示理解
重點係慣咗行遠啲又冇乜嘢
都係行遠啲姐
今晚落去放映會撐吓場先

想嚟觀摩吓
而家有咩措施防外人？

疊茵 二房眼鏡都5百幾 同兆康 有段距離既

豫豐住戶表示食花生
收工有時都會係個邊買下野食

乜都無，咪又係自岀自入

本身仲有人繼續擒鐵絲網

見到啲藍絲阿伯行過谷到想爆血管咁其實幾抒壓

d膠欄都比佢地踢跌好多次

想問吓今晚放映會喺邊個出口位

D岀口落地下單車徑

又唔好咁..我都係欣田居民，一樣咪講廣東話..

仲住屯門...

天下蝗蟲一樣閪

#chinazi

屯門 幾好住

帶定頭盔講明我都係住欣田
其實講真封咗路係有小小小小小小小小唔方便
但係認真我今次撐兆康苑
如果唔係班蝗蟲使鬼搞到封路咩
今次真係多向左走向右走謝曬佢哋
（利申：三粒星真香港人）

話說我搵左一搵唔見有嘅

搵唔到個 po 而且落左樓下唔見嘅？

開始咗啦單車徑個同輕鐵站中間個d位

建議大家Strong hold加大手入市
推高兆康樓價
唔好比佢地買到
準備未來30年防止佢地入黎
家長要問定佢d同學係咪住欣田
如果係
最多做同學
唔好咁熟

笑左

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上wiki睇過下圖 2018年入伙 環境好似幾清幽 又有唔少社區設施 依家d新移民咁撚爽

一定爽啦仲可以大大聲叫私人屋苑開路

我都想我隔離屋苑開路 同我屋苑 一齊share大家會所

依家新嘅公共屋邨淨睇環境都係好爽。

SUPPORT

富泰， 兆康， 全屯門最低賤地區， 位置慘到仆街，， 依兩地方係賤中之霸， 而且， 都係岩岩先知原來有條叫欣田邨之地方

兆康個帶基本上係比人遺忘咗嘅

位置閪都唔是重點，最惡頂係周邊堆蝗，一出門口就聽到蝗話真係慘過食屎

ching, 兆康未去到低賤呱
而且有西鐵站, 輕鐵轉車大站

如果咁計
咁屯門站果堆咪仲灰9?

仲想整埋住戶卡又叫商戶淨係做佢地欣田人生意
笑到傻
唔讓步比佢地就話人無人情味

你自己諗下人口比例

屯門最低賤地方
- 良景(最多黑社會基地）
-友愛(最多新移民地區）
-杯渡(最多假難民屋企）

唔好咁多人仲好啦 我屋企 附近暫時仲算好清幽嫁 對住嶺大 又開揚 ，屌你假日出到市中心 v city 已經周圍都係蝗同喼

我係欣田岀入口重災區
而家封左先叫好d

係咁係留言比負皮個條欣田狗岀嚟講兩句啦

兆麗 兆基果頭？ 其實佢封左邊度， 我好耐無返個兆康 ，雖然我日日兆康搭車

班撚樣宜家話兆康人仆街 要封鳩左個街市唔比人過黎買野 班友個腦比人掉撚爛左

良景同友愛都係老黑地頭啦
之前兩個輕鐵站D宵夜車，幾乎每星期都開片

多放盤既原因

睇兆康啦 走廊房嘛

依家封在一定唔方便
不過其實有條路係球場果邊直接去西鐵站都算係咁啦
D大陸蝗連公家同私家地都唔識分
不過唔知兆康商場有冇影響
以前成日去聯發
依家連 M記我都去建生

利申:紫田人

廿幾三十年黎冇欣田既存在，兆康都係咁樣過

我都有諗過入兆康 不過唔係首選 因為居屋
最後入左碼頭

停車場位都行得架